斷條路軌就打哂飛機話手足顯靈，咁有冇人幫死去手足平反呀？

日日有無聲跳樓呀

即係好大機會係手足被殺後被棄屍呀

失蹤手足呢？無聲跳樓呢？雙手被綁跳海呢？

呢d事唔好話比條路軌，比721、831都更嚴重

唔好冇畫面睇、冇片影低，就覺得唔嚴重好唔好

呢個世界唔係眼不見為乾淨

最嚴重既事永遠係枱底發生

政權好大機會暗殺緊市民呀

如果係手足顯靈，你地要做既路係圍住條路軌打飛機，而係搵真相，調查既調查，文宣既文宣

搞返個大型遊行/集會，將呢件事推上國際啦

每日既超可疑自殺案先係而家最嚴重既問題

如果政府解釋唔到點解疑點重重都判為自殺的話，就代表好大機會係政權下既殺手

五大訴求變成六大，加一項：追究政權謀殺都不為過

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

依家有邊個唔信死左人

我就係唔明，點解大家心裡都有數

但就冇好似聲討721、831咁，為死去手足平反

今日又有無聲跳樓啦，但個個淨係講條路軌

知唔如果個政權暗殺市民，推左上國際係幾咁大既核彈

1

2

3

4

5

831太子疑點推唔上

6

7

9

10

顯靈係叫我地勿忘目的。
幫佢地達成目的，下次popo坐港鐵炒車當謝禮

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

每個人都知，每個人都唔敢講

企出黎，有我有你

Up